Script for executing and parsing results from OWASP ZAP analysis into a devops pipeline. For a complete tutorial on how to integrate it, please visit: https://wordpress.com/post/asepulveda.wordpress.com/408

Script para ejecutar y parsear resultados de un análisis con OWASP ZAP en un pipeline de DevOps. Para un tutorial completo de cómo integrarlo, por favor visita: https://wordpress.com/post/asepulveda.wordpress.com/408